夜晚到達成田機場一問

請問9點半先落機係成田機場 預大約10點半先出到境
咁樣趕唔趕到任何一架列車去池袋 定還是要搭深夜巴士出去？

成田機場好似冇深夜巴士
11點尾班車開左就要等第二朝

係機場酒店訓返晚先？

23:00 發最後一班成田快速返東京市 (00:29/00:30到東京)
山手線碌過去池袋大概 0110到

9點到驚西

咁請問4架列車都係23:00尾班車？

T1

T2